有無人知香港邊度有得食french hotdog？

去買條臘腸卷都差唔多姐

sausage roll都差唔多

食完法國陣味同一般嗰啲冇咩分別
都係靠啲醬

利申：喺法國食過

係食回憶

有咩回憶？

蘭桂坊

法國醫院

餓 ?

想食american hotdog多啲
以前disney有得買 好好味